Thanos 搞死Windows

仲搞死咗陳奕迅

哈哈哈 好幽默

頂你

仲有一丸

好撚好笑？

對唔住，我笑咗出黎

Mr. Stark, I don’t feel so good.

a ball for a ball
ball stone

Marvel 真係贏曬
搞到套電腦係連 連登仔都唔反😹😹😹